你地可唔可以集中開一個達哥post 阿

成個連登比你地洗板洗到仆街 想睇其他野都唔得

咁你又開

我唔開點叫你地集中開一個post 阿

忍下啦，而家班fans好撚鼓噪

你條撚屌開個post挑機又無point唔夠人講就深潛啦仲衝出黎柒

唔開咁多點引起注意呀